[掙扎呀] 我愛共產黨！

感謝黨

香港人 建國！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

好人一生平安